我男朋友日日都話眼訓

佢話見到我覺得太舒服所以先眼訓
點解會咁

啱啱扑完第二個

俾腳指佢奶臭醒佢

你係咪聽漏左個唔字丫？

射完抖抖

好似唔work

餵你條仔飲鹿茸大補酒

要訓番幾耐

驚佢流鼻血